其實渣特區護照都可以申請英國 Skilled Worker visa，點解要去澳洲比人玩4 + 5年得個吉？

BNO 咪排 BNO Visa 條隊

無BNO, 拿特區護照咪去搞英國WORKING VISA

BNO手足開到公司, 做 EMPLOYER SPONSOR 請返拿特區護照既手足, 1個救1個咁

走去澳洲浪費金錢, 加比澳洲政府玩 4 + 5 年得個吉, 有乜謂？

英國SCHEME真心誠意係 LIFEBOAT

真心唔明

不如大家集中D

一齊去英國, 再籌謀啦

分散到全球, 一盤散沙咁

點聚返力量？

澳洲太唔明朗，加拿大主要for就畢業後生，英國係最低門檻，有BNO就得

少年你太年輕了 你以為英國WORKING VISA 你話請人就得？

英國工作簽證是為有意到英國工作的人仕而設，申請人必須受僱於持有僱主擔保許可證的英國公司，並達到至少三萬鎊的年薪。另外，公司必須證明該職位屬於人力短缺行業，或證明經過職位廣告招聘後仍沒有合適的英籍員工，才可擔保非歐盟人仕申請工作簽證，申請人最快可在第五年取得永居

無bno

去澳洲五年等美國救生艇

美國最多放鬆難民申請
唔會有移民plan

呢D唔要求難做到

都話渣特區護照都可以申請英國 Skilled Worker visa

救你條毛

呢D要求唔難做到

你真係智力好有問題

你班友去澳洲, 又係計 SKILLED WORKER 分
難過登天

點睇, 都係英國 SKILLED WORKER 易搞
點解唔去英國？

仲係度阿支阿左？

香港有冇特色野可以專業化再向依個方向行呢？
港式絲襪奶茶師(naaista)？？
港式湯水/食療技術員（tongnician)?？？

同移民顧問傾

佢地有路, 自然搞得到

點都係英國好D

話哂係香港既祖國、又有bno

有乜事都有英議員發聲、多人關注

澳洲、加拿大果d好空泛真係隨時得個吉

你都講得有D空泛
一句到底

國民&投票權
你黎到英國 權利就係同英國公民差唔多一樣 (除左冇福利)
重點係參政權 英國邊個做大佬 你有權話事
係民主國家 最重要就係個選舉權
你BNO既幾十萬上百萬人夠團結 就係4%有效選票
係冇政客夠膽屌鳩BNO的

但加拿大 澳洲 就唔同
你只係同班支那豬印度咖哩一樣既外國人
冇投票權 冇聲出 玩謝你都冇仇報

有bno移民群既 SUPPORT

特區護照咪去申請其他VISA囉

WORKING VISA又得,

Start-up visa 又得, an Innovator visa 亦得

根本班友, 一聽到英國出 BNO VISA, 就以為只有BNO先可以去英國
事實根本唔係咁

澳洲 擺明伏
加拿大 就唔知伏唔伏
英國就最清楚穩陣

英國仲有好多可以永居既VISA類別, 係D人唔去 EXPLORE 啫

尤其是英國
佢係憲政之王
仲憲過美帝
只要你一日有投票權
你少條毛都有大把政棍撐你
你估三個市長跳出黎welcome真係welcome咩
叫你投比佢咋
反而NGO就係真心幫既

英國skilled worker 易過澳洲咩

咁你又講番BNO VISA之外既VISA係難到仆街就真
法律上你係用外國人身份過去既 同BNO國民又唔一樣
depentant都係咁講啦 見係你老豆有投票權比面你架咋

Morrison明顯反悔
原來到最後係用番原有技術移
根本難到登天
可以唔駛諗

英國搵到sponsor employer就得, 呢樣移民顧問會搞到

澳洲就政府5年後玩鳩你亦得, 移民顧問都無符

你自己諗

Start-up visa / Innovator visa 控制權係你自己手中

係香港搵筆錢去智利/烏克蘭/烏拉圭做土皇帝算
短期內幾十萬可以做到既野黎
OR 係其他地方一路working holiday 一路草錢
德國其實對移民都唔太閪 肯努力肯做 可以去博

最緊要合法離開咗香港先

共產黨準備落閘